［住hall撚］有咩方法可以防止比人jam野食？

屌你老母成撚日食人啲野
已經打左幾個死結都係要咁撚得閒去拆開既
你老尾冇錢買野食就咪撚學人住hall
食一次半次我可以忍
屌你食撚左咁撚多次

祝天下所有Jam野食撚死全家

乜撚野係jam野食

買個細雪櫃係房啦

乜jam野? ?

買個盒鑽兩個窿
跟住塔兩個padlock 落去
喺dorm 成日有人偷嘢食都係咁解決

M野食呀嘛
乜撚野jam野食

日防夜防 Hall賊難防

呢個咩term

偷返人地D野食

你老母Jam食Jam咗你出黎？

買條有鎖嘅行李帶綁撚住個雪櫃

樓主中大？

買返個細雪櫃擺自己房

唔買野食

買完野 落瀉藥 然後係上面寫住有毒

無架 買個雪櫃仔入房吧啦

quit hall

樓豬沖涼個d會唔會jam來用
有時會一齊捽下翻鹼咁

寫歡迎任拎
之後就無人食架啦

通常要捉老鼠就會係啲誘餌到落...

如果人地有心攞
你諗住打幾個死結就可以防範到?